Terwijl zij probeerde op te lossen, de kok nam de ketel soep van de vuur, en meteen aan het werk gezet door alles in haar hand te gooien de Hertogin en de baby - de vuurvonken kwamen eerst; dan volgde a douche van pannen, borden en schotels.
